唔知點解特別憎外向嘅人

明明冇得罪我
但見到就燥底

我內向到連憎人都唔會

因為你內向

唔關咩向事
樓主有燥狂症

樓豬毒撚無朋友

因為你自卑

最憎啲外向sporty陽光撚 顯得我勁撚陰沉
可惡